好痛呀，我唔玩牛仔啦

玩牛仔博反彈輸左好多

再玩斬JJ

你唔係上個禮拜入左一百二十萬股熊㗎咩

熊大

你隻50萬熊之前strong hold既話四倍喇

小弟新手 6月頭個陣贏緊6，7千以為好易贏 每日贏千令蚊

點知呢兩星期輸番晒，仲輸突皮幾野

好奇問下點解輸返轉頭?

都話你會輸返晒落去

心雄 有次跌落黎無走到 睇住打把 諗住上得番

隻牛死左先升

人世間最苦莫過於此

I know that feel

不過好在6月埋單都汁到2千

中間上上落落當交學費